[年經] 一人一個忍笑經歷

見隔離post講喪禮忍笑，開一個唔止喪禮嘅忍笑經歷post

以前讀書有個女仔出去present
佢講嘢唔知點解棚牙唔會郁，維持喺咬緊嘅狀態
見到已經想笑，miss又坐喺隔嚟聽present，所以唔笑得
我個friend仲要好認真咁傳張紙仔過嚟
寫住「其實點解佢講嘢唔開口嘅？」咁問我
最後頂唔緊，出咗去廁所笑到冇氣先返課室

小學個陣同個fd傾計比個miss捉左出黎鬧
點知我同個fd都見到個miss隻牙攝左條菜
開頭都諗住唔望佢 死忍住
點知個miss又話我地無禮貌唔望住佢
咁唯有焗住望 望左一陣同個fd都忍唔到笑左出黎
miss就開始怒屌我地
唔知點解佢愈屌我地就愈忍唔到 愈笑得起勁

傾計比人鬧
比佢叫企起身個時唔知點解係度笑
四人企係度係咁忍
忍到忍唔住
Dup低頭係咁ge ge聲
全班都係到笑
比人鬧到好甘

小學詩歌班，老師教我地唱，佢自己唱難聽到仆街走曬音，隔離嗰個忍唔住笑左出聲俾人屌，我忍撚到

中學副校長唱校歌唱到歌劇咁
週會一見佢上台大家就知大鑊
全部 咁樣

然後佢一開口全場忍笑忍到內傷咁款

有一年陸運會開幕要學生會會長唱歌
個會長把聲又偏又沉
攞住支咪大展歌喉，唱到成隻技安咁
又咁啱啲訓導望住個看台
個個都忍住笑
有唔少同學忍唔住大聲笑
然後啲訓導唔係忍笑，就係笑埋一份

btw 已成往事

強貼留名

約左個好鍾意既女仔出街
佢行行下kick親仆街
我好快咁扶佢起身
但係諗起佢冇啦啦仆街勁柒
扶起佢個陣勁想笑
繼續行就係咁諗起佢仆行個陣就係咁想笑
之後佢feel到自己柒左仲望到我忍笑

就冇再覆我whatsapp了

你講個條女叫陳㼆

so sad

剪髮

洗頭個陣諗起以前D膠post
咩開眼深情望住洗頭仔呀 之類
就想笑

到剪個陣就諗起呢集Mr. Bean

知恥近乎勇？

比中學老師鬧緊，仲要喊晒口鬧緊
但無端白事見到佢冇拉褲鏈即刻勁大聲笑左出黎
最後個老師辭左職
到而家都好後悔

另一件事就係比個大波deep v 老師罰企果時扯左 又唔比我烏低身

以前lunch time有時要搵英文老師朗讀課文俾佢聽，
兩人一組，讀同一篇野，輪流讀
有次個partner讀緊，我就望住篇野睇佢讀到邊啦，
但一讀到「magazine」呢隻字，佢就會唔小心讀左「machine」
仲要2,3次都係咁，忍得好辛苦

屌

不如畫下mr bean啲小劇場出黎

老師鬧人 但太好笑 忍左好耐 最終破防
最後到我比人屌

點解咁多老師鬧人

示緊愛果時 成個表白都好深情浪漫
但果一刻唔知點解入唔到戲 好想笑...有時要扮諗野 擰第二面繼續笑

係office睇呢個post

中學雞要學口風琴，
音樂堂練左好耐要逐班逐班上台表演音樂，
跟住唔記得點解話會加大提琴入黎一齊表演，咁一路以黎我地練果陣佢都無拎埋個大提琴一齊練既，所以一直都無聽過佢拉個大提琴。
到上台果日，初頭表演果Part都無咩問題，
但係到條撚屌一拉個琴果陣好似拉到放屁咁，我忍唔到，跟住我隔離果個見到我唔知笑乜，但我忍笑個樣加埋D聲咁又跟住一齊笑,
笑唔緊要阿，屌你我地兩個係坐第一排阿
結果落到台兩個一齊俾音樂Miss 屌

之後有個老師（女）好撚似蔡一智，比佢罰企，同個frd笑撚到仆街。
佢嬲個認真樣真係，屌好撚好笑

我都試過 又係咁啱都係四個人

深情望住洗頭仔

以前讀書有個女仔出去present
佢講嘢唔知點解棚牙唔會郁，維持喺咬緊嘅狀態
我見到個ON9係撚咁CHOK，O係台底打J，我傳張紙仔問佢做乜鳩
佢仲要好似我唔知佢打緊J咁拎張紙仔
我寫「其實點解你唔去廁所打？」咁問佢
最後佢頂唔緊，出咗去廁所分幾鐘先返課室
個女仔都重present緊

以前剪頭髮，有個女髮型師控到好埋同我剪緊嘅時候，突然起我耳邊好大聲咁brup 忍得我勁辛苦，但起塊鏡到越望自己忍笑個樣就越好笑 最後佢好似想報仇剪到勁柒

心穎miss

中學週會
開始之前要唱詩歌 要唱主能夠
嗰陣時我中五 好啦咁班中六就開始玩野
主撚鳩 主撚鳩～
其實係好明顯聽得出係粗口

有次係台灣高雄自己一個搭捷運
上車嘅時候就搵位坐 咁見到有三個連住嘅位冇人坐 咪坐落中間囉
點知後面有對情侶 唔知澳門定香港人 見我坐左中間個位就開始話依條撚樣都幾醒嫁喎 咁多位唔坐 坐中間個位
之後佢地坐左係我左邊同右邊 我係中間
聽住佢地係咁話我 我忍笑忍到落車
起身同佢講 依嫁比返個位你坐啦
之後佢O 撚左咀咁望住我 我笑撚到仆街

行到返屋企樓下前少少 望到門前面有兩條友企左係到
一睇就知道佢地唔記得左密碼
佢地察覺到我行緊過去
望一望我 然後又另返轉面
佢地一定心諗：「終於有人黎開門俾我啦！」

但果陣我已心知不妙，因為我都唔撚知密碼呀仆街
我慢慢行埋去 然後dup低頭
見到3條友on99咁唔記得密碼 企左係到
果陣我真係忍笑忍到仆街

以前中學 有同學俾老師屌
老師叫佢起身 咁佢就企得樣樣衰衰咁
老師見佢咁樣 就嬲到叫佢出去

但可能太嬲 個「出」字走左音
我忍唔住笑左 但因為用力合咪口
所以發出bu bu既聲音

周圍隔離見我係咁bu bu 都忍唔住笑
最後個老師落唔到台話再笑跟佢一齊出去

我就馬上跑出去大笑 應該笑到課室入面都聽到

耶撚學校一定試過

搭緊車睇到呢個post幻想到個情境好好笑 但架車好靜 要忍住唔笑出聲 係咁喺到震

係公司忍緊笑 好辛苦

每次忍唔住笑出聲都要即刻扮咳

搭旅遊巴去英德

喪禮d儀式個道士好似痴線佬咁

破完地獄想拍手掌同歡呼

中學有個阿sir好鍾意坐喺枱角教書
有次佢冇拉褲鍊中門大口
成條白色底褲露晒出嚟
但係又冇人敢提佢
忍笑忍得勁辛苦

有日嚮大學圖書館用緊電腦
啲座位係高身凳、冇挨pan嘅
咁果陣就嚟暑假，全個圖書館都冇咩人

隔我幾個位，有個男仔瞓著左
成個頭向後「中吓中吓」
中多幾吓，無啦啦 boom 一聲，成個人向後仆咗落地
佢戴住嘅眼鏡一嘢飛起、都跌埋落地

因為個現場太靜，但我又勁想笑
結果我忍笑忍得好辛苦咁
行咗去厠所大笑完先出返黎

好彩我個位好近厠所
同埋途中唔駛經過佢個位

破地獄個下 愈望愈想笑

有次present 要講advantage 同 disadvantage 依兩隻字，咁我係開始前係咁同d group mate搞gag ，練個陣係咁讀左做avenger 同 disavenger 。到正式開始present個陣。佢地係咁提我唔好讀錯

但係到我present 個陣都係讀左做avenger 同disavenger 講完仲自己係度笑，但係ar sir 黑曬面
忍笑忍得好辛苦

聽講座嘅時候有個人急屎
忍得太耐定唔順要去廁所
好突然咁起身急步行

個講者用住咪問佢咁急去邊？
佢跑住講：
「[size=4]我好急屎啊～～～/size=4]」

忍咗幾秒後頂唔住笑出聲，全聲好多人都大笑出聲

考試考煲冬瓜。。隔離條友全種講古天樂口音。。笑到肚痛

係公司睇依個post

小三有個男同學上上下堂
無啦啦叫左聲呀
衝左出班房
我地成班連埋個老師個樣係 ->
有個勁百厭既同學
走埋去衝左出走個男同學張櫈到聞
然後勁大聲講：
「Miss! X同學瀨左屎呀！」
成班都係到笑到癲左
然後Miss搵左個同學去睇下個男同學點
過左陣佢地兩個入返嚟
Miss都叫左我地唔好再笑要尊重同學
佢一踏入課室個下
已經充斥住一陣屎味
我地成班連個百厭同學都扮到無事發生咁
成班忍笑忍到震晒

仲有單係中四個時
有個肥婆同個米七都無既男仔唔知嘈咩
成班靜晒
肥婆：隻秋呀宜家同我！
矮仔：痴線你咁肥我點夠你打呀
有啲伏左係枱到笑到震晒
肥婆： -> ->
我知你唔敢打女人呀嘛
宜家諗返肥婆應變能力都幾強

完全有畫面

中學上堂坐第一排。 有日中文miss係我飲緊水嘅時候爆句 我覺得我年年都18歲囉
我忍笑忍得好辛苦 最尾頂唔順噴哂去執黑板到

話說中學個陣有個呀Sir個口好臭
當你企好近個陣係會聞到陣味

話說就禁上堂既話，正正常常都唔會點聞到

但有一日，唔知係咪天口熱，個陣臭味由前面傳到去課室後面，再加上個陣開大左個冷氣，d味傳得重快，基本上成個班房都聞到

個陣個呀sir重問禁熱使唔使開大個冷氣，我地成班即刻話唔好笑撚到癲

最後個呀sir重問，做乜你地今日禁興奮
我地個個心諗，做乜你個口今日禁興奮

中學雞個陣去海防博物館 參觀加聽人講歷史
熄晒燈睇powerpoint
同個同學 聽到 高射炮炮兵 笑到收唔到聲
但係個環境又唔可以笑出聲

話說果時中六英文堂
咁中學就緊係興搵同學讀下文章架啦
咁就咁岩搵著個英文麻麻地既同學讀
佢讀到nation呢個字既時候佢竟然讀左「啦t仁」
我同我隔離個同學聽到呆撚左 你眼望我眼
基於尊重我地冇笑出聲 果下已經忍得好辛苦

再之後佢將legal讀左做「lee guard」就真係頂唔緊
事關坐佢前面個同學笑到震哂
我地幾個同學都大笑左出黎

個FD跌斷手喊住同我地講好撚痛
成班FD個個你眼望我眼好撚想笑

中學崇拜唱詩歌
唱到有一句「主大能～」重要不停重複出現呢句
同隔離幾個同學互相望左一眼 之後笑足全程
完全忍唔到
之後比訓導捉左出禮堂

btw句歌詞係「讓我開始認識主大能」

返工同人係tg 谷吹水 有條友睇j圖 興奮得制自爆開live 係公司忍笑忍到好辛苦

因為果條友好似...拔萃果個大仆街

係學校做present
個女同學讀umbrella次次都讀左under brella
Business讀做business實es
錄緊影唔可以出聲 無聲笑笑到個肺勁痛
跟住直情坐埋落地下lay係張枱下面笑

under brella好笑

佢家姐真係教書嘅，會唔會真係佢

同個呀婆搭同一部𨋢，之後佢放左篤屁有長又有聲，佢個樣仲要好鎮定又唔笑咁，嗰時覺得好好笑，但又唔可以係人地面前笑人

中學考SBA Group Discussion 有曬cam錄住咁
坐我對面條友係咁流鼻水又唔撚帶紙巾，睇住佢條成條鼻水流落黎佢又索番上去，成程就係咁又流又索，忍撚到我仆街

個fd好撚多手搞另外個fd

搞搞下打交

我又要正經樣咁拉開作地又忍唔到笑

有個fd 用自己No. 打比另1個fd
打左3次都冇人聽，之後用133打就即刻聽
笑撚到我地仆街

以前宗教堂要分組做project present時要揀一首聖詩唱 我班fd好衰唔衰揀咗神駒版嘅主能夠 一路播一路忍笑認真唱 唱咗廿幾秒個老師頂唔順屌鳩我地組 佢一路屌我地一路忍笑 最尾我個fd忍唔到爆笑咗搞到成班一齊鳩笑 佢鬧得愈大聲我地笑得愈開心

忍笑？

屌 影證件相既時候個呀叔攝影師
話我個頭要打側啲 咁佢講就算啦
佢做埋動作 手掌貼住塊面 好似果然翁咁
係咁側頭 懶係萌咁 諗住正經影相都要忍笑

第二次又係證件相
果次著左白衫痴底
間鋪拎左件勁7既披肩叫我著住影
一著上身已經勁想笑 仲要後面勁多人等

有次返合唱團助教
個指揮叫啲學生唱歌要用多啲氣唱去頭頂
然後唱到去全首歌最高音
佢放左一個超級響既屁
全班靜曬
佢之後解釋話放屁代表你有用氣
啲學生個個都忍到笑
得我一個匿埋一邊笑到肚痛

minions啲情節嚟嫁喎

早幾年有一次同個frd行電器舖
個frd用舖頭部iphone demo偷拍個sales
轉左佢個大頭嚟做wallpaper
之後有一pair強國夫婦想睇apple watch
個sales行過嚟sell
個老公無聊睇下部iphone
一著mon就係sales大頭
見到嗰兩公婆忍笑
個sales面都紅埋但又要繼續sell客
我同個frd靜靜雞走左
一路走一路笑到仆街

我個名
初中體育堂同另外兩個fd比老師屌 屌屌下好嬲咁講左句「我叫你地唔好一路行一路走！ 」另外兩個fd仲頭耷耷 得我忍笑忍到仆街比佢發現咗 「你笑乜嘢有乜好笑 」

考dse中文口試個陣
有兩女兩男
首論發言個陣到4號同學講野(佢係男仔)
點知佢一開聲係乸型聲，我個陣忍笑忍得好辛苦

中學係班上輪流傳緊H漫 每人睇一陣
傳到某位同學時
老師突然叫佢 問佢係度睇咩睇到咁入神
我地成班就知道咁獲佢仆硬街
之後個同學係櫃桶拎左本小王子出黎
個阿SIR大大聲咁講
"你都會睇小王子? 咪玩野啦"
之後就慢慢咁行去個同學個櫃桶
全部人都食住花生等睇戲咁忍笑
最後比佢搵到本H漫出黎
佢一邊行番出去老師台 一邊睇到哇哇聲
我地成班到最後都唔敢笑出聲

去髮型屋洗頭嗰陣見到個洗頭師傅有粒鼻屎

初中睇人集頌
坐第一排見到台上成班人個口一齊開合
就好似食嘢習習聲個gif圖咁樣
成個氣氛勁認真但又好想笑

以前讀書有個好L臭串既PE亞SIR

有次佢叫大家交張相黎
同班有條口水多過茶問佢
要上半身定下半身?
亞SIR話我要你下半身照做乜?

成班忍笑忍笑仆L晒K

黃心穎？

學校聖誕聯歡會
個修女講講下野冇預兆之下突然唱Joy to the World
仲要個音又高又震
搞到我「噗」一聲笑咗出嚟，隔離果個聽到又笑
兩個震機咁抽搐

我諗起考dse英文口試
又係兩女兩男
有個男仔離曬題 明明果題講緊study through playing 嘅好處同壞處
然後佢大概話喺學校玩好易整親
同埋啲肥仔無人同佢地玩 會有欺凌嘅情況⋯
佢一路講一路做埋手勢
無啦啦有下拍枱咁講:
"Who is responsible for this?"
我即刻忍唔到笑 笑咗出黎
唯有扮咳

起咗老細個連登user name
佢啲post 真係笑到痴撚咗線
最後係office 戴口罩繼續笑住睇
PS 老細唔好同相認

幾個fd係英國行博物館, 唔知咩事其中一個fd係入面係咁觸電, 掂乜都中招, 直頭係掂到會啪一聲好撚痛果種

然後我地就周圍搵野叫佢掂下, 「試下掂條扶手」「掂下個畫架」「掂下張枱」, 總之掂親都會啪一聲

佢中左幾次招後開始乜都唔肯掂, 我地就自己磨擦雙手然後用手指掂佢條頸, 又係電到啪啪聲, 每啪一下我地係側邊睇就笑到仆街, 但話哂都係博物館, 個個都忍住唔敢笑出黎, 直到出左博物館個個都彎哂腰笑到痴左線

校友

凌晨同朋友係7仔食緊炒麵王
有過路過既金毛mk仔又跟住一齊買左個炒麵王係到淥黎食

咁食炒麵王要倒水 我都朋友平安無事倒完水 已經食緊麵
到個mk倒水個陣
佢倒倒下個蓋甩左 成著麵跌左出黎掛係個盒到吊吊下咁
個刻我同個fd已經忍得好撚辛苦

之後佢又心急用手想拎返D麵入個盒到
點知入面熱水又未倒曬 佢隻手一放落去就大叫 好撚熱呀
睇見佢一手拎住個盒一手拎住D麵係到鳩叫
我同我朋友真係忍唔撚到 含住啖麵都噴返出黎係到大笑

最後個mk仔走左 我地都重笑緊

以前中四五上chem堂
阿sir好鍾意拎啲儀器去課室
邊上堂邊示範點做
仲會隨機捉啲同學出去試下

果日做滴定(titration)
大家都未做過就梗係會雞手鴨腳
我出去柒完之後
阿sir叫左個女同學出去繼續
女同學當然都係雞手鴨腳
阿sir一手捉住女同學隻手，講左句：
「揸住我條...支滴定管」

男同學們互相對望，確認自己冇聽錯之後
大家一齊忍笑忍到落堂
忍到肚痛

勿相認

早排同1個男同1個女同事坐係間房到等做野
因為我地每星期自己比更,之後等老闆編
咁果陣已經過左交更時間
個女仔就好驚,因為佢未交
後尾SKIP左交更呢個問題傾左其他野
點知個男仔突然之間問番一句
你比左老細奸未?
我
wtf?比老細奸唔通係潛規則但我唔知?

F.5嗰時有個帶咗搖控車翻去玩
英文堂成班玩到好high
個老師捉到之後收埋落自己筆袋到
討論完之後有個出去扮揾老師拎架車出筆袋
另一個操控部車跌落老師枱
成班睇住忍笑忍到趴低曬

中學普通話要錄音交功課，果時只得錄音帶。

有一日，幾條友一齊上咗一個同學屋企錄，趕住Lunch Time錄完之後交，幾條友錄完喇，播番出嚟，無聲，開始研究係咪壞咗機，就求其塞咗餅帶落去試吓播，都係無聲。

之後，隱約聽到啲聲，但唔知邊度出嚟，喇叭無出過聲，最後發現原來支咪插錯咗落個喇叭位度。

幾條友笑咗好耐，最後欠交功課。

小學數學堂嗰陣
因為一啲事搞到個Miss好燥
搞到成堂都好嚴肅
去到差唔多落堂嗰陣
佢話有一份功課要星期五交
跟住佢就問「星期五即係星期幾？」
我哋心諗做乜鳩
因為冇人出聲個個都係到忍笑
跟住佢就不停咁喺度問「星期五即係星期幾姐？」
睇住佢越嚟越嬲個樣
真係好撚好笑但係又唔可以笑出黎
最後我真係忍唔住大笑咗出嚟

最後俾佢鬧獲金

有次去戲院睇文藝紀錄片 成條片都係得三四句一樣既對白同畫面 重覆左大約十分鐘 一開頭覺得好炆 睇睇下 見到隔離啲人好認真睇 然後大家都好無奈 我就覺得好好笑 但又好驚笑出聲 所以一直唔敢望個mon

笑死我 好彩樓下係拍卡

嗰陣做侍應
係吧頭嗰邊 聽到個水吧佬同個同事吹水
話嗰西客又黎了 要做啲野
果然 個西客又黎料 話碗飯好細碗
要求再裝 之後我拎走 交低畀同事
個同事再裝少啲畀佢

嗰陣已經想笑 點都好 要忍住拎去畀個客
然後佢又話細 跟著再裝少啲
最後 佢望到隔離台碗飯 好無奈咁
都係要食
忍笑到仆街
我仲要講句唔好意思

以前中學有次小組討論，一開始逐個自我介紹I am xxx. 跟住最尾嗰條on9仔話:「I am THE Kevin 」仲要個樣勁自信 跟住成組笑左五分鐘無討論過

有兩個同學坐我前面 放棋盤係大脾捉棋

跟著突然老師叫前面其中一位同學"起身"答問題 個同學係咁拎頭

我忍得好辛苦

老師再迫佢起身 佢終於起左身 結果#

試過有次上數學堂，有個同學叫個呀sir "奶大蕉啦"，之後個呀sir嗌左個訓導老師上黎，個呀sir問個訓導知唔知咩係奶大蕉，然後個訓導(女仔黎)竟然好有自信咁戚住眉咁講 :

我緊係知啦

果下我同成班frd忍笑忍到仆街

同朋友兩個人唱k
佢唱到走晒音又跟唔到首歌
果時同佢唔算好熟所以唔敢笑佢
忍笑忍到好辛苦

巴打係讀油天？

一中 ？

中學嘅時候中文堂老師叫五個人出去示範小組討論
叫咗我出去
成班就會睇住我地討論
我係嗰啲一緊張就會笑嘅人
每次小組討論我都會好驚自己忍唔住笑
但越驚就越想笑
出到去討論咗幾分鐘
到我講野嘅時候就忍唔住係咁笑
笑到野都講唔到
其他人又無得cut我講野喎
結果其他人同埋成班都笑埋一份 (笑9我 )
聽到其他人笑我又覺得成班望住我地笑又好搞笑
笑到不能自拔
去到佢地都笑完我都仲笑緊未講完句句子
結果成班靜咗十秒比我回復心情講埋句句子

無講野喺度笑嘅時段持續咗30秒倒
仲要成班suppose要望住我地討論
諗起都覺得柒

睇緊套戲講緊個男人捉姦在床
殺左對狗男女
原本都唔覺有啲咩
無啦啦我朋友問點解個男人未入門口就拎住把刀
之後諗一諗先笑到仆街

我都試過

小學係天水圍？

我地平時叫開個同事「俊哥」同「阿俊」(4x歲有少少禿頭)
有日有個同事(30中歲) 無那那企起第大聲叫佢「俊叔！」

忍笑忍到個人震曬

中學有個師姐又係咁

我中學個副校都係

我中學有知阿sir上台一唱歌，連隔離學校都要閂窗

有次去做gym 咁岩我前面就係跑步機
有個男人跑緊 跑跑下成個人跪低
再sir咗落地 sir嘅時候成塊面撞埋落條跑步帶到
成個鼻紅曬 仲要比全部人望住
佢仲諗住stop返部跑步機
再踩返上去 又跣多鑊
最後人地幫佢停左部機 佢即刻急急腳走人
佢跌個下 我真喺忍唔到笑
覺得自己好撚賤

有次唔太記得咩事一班有幾個被班主任罸企起身
好似係無筆袋成個書包得一兩筆咁既原因（班主任想我地起碼有個筆袋有齊基本文具）
咁我係其中一個罸企既 佢話話下我地開始講好多文言文同詩詞之類既野 講到又咩話我地為五抖米折腰個啲我都唔知佢想點
剩係覺得佢講得搞笑 我就係咁忍笑
btw都過去了

中學嗰時有個光頭阿sir
好中意出風頭
有一年校慶
佢拎支笛(中樂嗰隻)上台表演
吹到中段首歌開始快
但佢唔多夠氣
就走音同吹到塊面紅哂
我嗰班坐一行
見住佢塊面紅到連個光頭都紅埋
成班喺度忍笑忍得勁辛苦

屌 驚唔驚佢一噴氣跌落你塊面度

睇嚟好多學校嘅副校都唱歌好難聽

唔通同一個人

有次同FD食譚仔坐四人卡位，對面黎左兩個中年師奶
中年師奶: 譚仔呀姨:
中：唔該要豬大腸
譚：唔好意思呀冇豬大腸
中：咁要紅腸
譚：唔好意思都係冇紅腸
我同我個FD： > > >
我地笑到好誇張 即刻扮睇電話野先笑但已經黎唔切，之後全程兩個師奶都黑面冇講野

上次去整頭髮
嗰陣同緊個髮型師傾緊剪咩頭
之後咁岩salon嗰陣播緊"My Love"
唱到嗰句"when the skies are blue,see you once again"
我突然諗起之前有條搞gag片講"When the skies are blue,屎係黃色嘅"
之後就笑到不能自拔
但又傾緊剪乜 又要忍笑又忍唔到
個髮形師個樣係->
佢應該覺得我係智障

你師姐係咪幫創世破曉賣廣告???

以前做戲子 隔住玻璃但都會聽度佢講番成件事比個證人聽

咁個日如常同疑犯企埋一齊 咁件案係講個年青人想強姦個小妹妹 咁佢好重覆個陣 好大聲咁講 想插入陰道但係唔成功 唔成功 唔成功 仆你個街佢仲要講三次 笑撚到個個幾撚難忍

小學音樂考試要唱獅子山下
個考試係可以拎住本書睇住歌詞唱
考個日我冇帶書我求其問咗個同學借
屌你一揭開個版啲歌詞俾佢改撚哂
連原本嘅歌詞俾佢畫到睇唔到
唱個陣我已經好努力唔睇俾人改啲歌詞但係又望到佢改個啲詞又好好笑
唱咗一兩句我就跟住佢改個啲詞唱
最後爆笑咗出嚟
之後落堂老師留咗我堂佢問我唱啲乜
我俾本書佢睇佢自己都跟住唱
個老師笑住問我有咩好笑

中三個年去阿公喪禮，坐係對面有個遠房親戚（呀叔黎），喊到流哂鼻涕，完全崩潰晒咁，個時我一望到即刻忍唔住，心諗幾廿歲男人老狗人洗唔洗咁 之後即刻頂唔順，開始狂笑。我即刻遮住自己塊面，我呀姨仲以為我係到喊，伸隻手比張紙巾比我 ，但係我唔可以放開隻手，最後我直接衝咗入廁格狂笑咗成幾個字

有次搭輕鐵
個司機手車好撚chok
企係度嗰d人係咁向前chok
好似20幾條友做緊45度咁
跟住又唔敢笑出聲
搞到用手遮住塊面又met面

中學嗰陣講緊Christmas ball啲嘢
有個同學走嚟問今年有邊隊打 全部人呆咗唔識答

學校走火警 個副校唔知係咪嫌一支咪唔夠聲
走去拎咗兩支咪綁埋一齊用 結果撞曬聲又刺耳又走音
個個都想笑但又唔敢 全校老師都喺度

有次去ok買野
咁我面前就有條mk妹買煙
mk妹：激爽威豪
呀姐：咩話？
mk妹：激爽威豪呀
呀姐：激爽呀？
mk妹 ：係呀激爽呀
呀姐 ：哈哈 激爽 哈哈 邊隻係激爽呀？
呀姐同事：呢隻咪激爽
呀姐 ：激爽～威豪 50蚊
跟住mk妹紅都面晒買完走左
我就係後面忍笑忍到面都縮埋一舊

4號同學係咪姓黃

通識堂講西部大開發
又唔笑得
個fd你眼望我望好辛苦

有一日朝早落好大雨，所以好多人都攞直遮出街。

噉下晝撘車翻屋企個陣又落大雨，所以落車之後就擔住把遮翻屋企。

行係我前面係一個擔住直遮嘅男人，噉由小巴站行翻去屋苑有一段路，行行下個男人把遮突然收埋，夾住咗佢嗰頭，我喺後面見到已經好想笑，一路行一路忍住唔笑，費事佢發現我

之後佢開翻把遮，向左向右望左望跟住跑走左

佢一跑走我大笑到瞟眼水

今日上堂，混班上大家唔熟的，有人問miss下星期一係咪要返學(miss 之前講過好多次唔洗)，我隔離識嘅同學即刻大聲覆咗句「你返囉」，成班當堂大笑，見到miss臉容扭曲忍得極辛苦

屌你
我google完番唔到轉頭

有次present 我將女人講左做He are
本身都無野既，但點知我d 仆街fd 係台下面狂做口型，又係到大笑
搞到我忍笑忍到口都震埋咁講

讀書個時
同我三個朋友上緊中文堂
大家鬥扯旗 頂高個櫃桶
因為櫃桶有個鐵閘仔
最後我哋一路頂 一路笑
最後個女miss問我哋笑乜 我哋又笑到講唔到嘢
比佢罰企 個時仲要扯緊
要貼住枱邊壓住 唔好比佢跳出嚟

利申:非gay，男女校
我中意女人

讀書個時
同我三個朋友上緊中文堂
大家鬥扯旗 頂高個櫃桶
因為櫃桶有個鐵閘仔
最後我哋一路頂 一路忍笑
最後個女miss問我哋笑乜 我哋又忍笑到講唔到嘢
比佢罰企 個時仲要扯緊
要貼住枱邊壓住 唔好比佢跳出嚟

利申:非gay，男女校
我中意女人

元朗 ？

有次同朋友傾緊計 前面有個小學雞肥仔
咁岩朋友講：肥仔今日... （公司同事叫肥仔）
前面個小學雞即刻望過黎
個下忍到我

中學歌唱比賽有條撚樣上台唱黑色幽默
唱普通話啲音唔準
唱「說散」唱左做「傻閪」
仲要勁撚自信
忍笑個啲係啲老師
我地笑到仆街

中學同同學考oral 有個同學係讀machine果陣讀左英文音'滅千'
笑到我地幾個同組仆街 因為有個fd花名係咁上下讀法

以前中1個時 上堂個時勁噪 個數學sir就叫全班起身 心諗一定又要屌柒我地 但係個時有個出名係好跩嘅學生就唔起身又繼續噪 個啊sir就指住同佢講：你信唔信我打比你家長 點知佢講左信唔信我打跛你家長 我地個反應 問題係佢仲要唔知佢講錯左 最後比我地笑到中6

中學上外籍老師堂
老師問我地：why do Chinese like tea bag?
跟住後面有個同學用把好淫賤既聲音答：sexy~
我聽到即刻笑左出聲
個外籍老師呆左，過左一陣先知咩事，但我已經笑到好辛苦

上次個仔剪撚衰咗個頭，翻到嚟唉聲嘆氣。
我同佢老母仲要忍住拍佢背脊安慰佢話幾好睇。

佢一翻入房我兩個係廳笑撚到發羊吊

同男朋友係街行緊 一邊傾緊計
前面有個阿姐掛住玩電話一野撞左埋燈柱度
「磅」一聲勁大聲
撞到條燈柱都有d震
我即刻忍住笑望住馬路扮唔知
佢真係即刻轉頭望下有冇人見到
跟住繼續行
我地係後面忍笑扮冇野繼續傾計
忍笑忍到有d走音
阿姐行遠左我問男朋友有冇俾阿姐發現
佢話望馬路望遲左俾阿姐睥左一野

班主任姓麥？

地理老師試過講錯 開發大西部
但好似冇人發現

中四第一日開學見到新數學老師
同同枱坐前兩排 近距離見到佢唇膏搽到岀晒𠝹
講野個時塊面啲肉又震下震下
之後同枱寫左張紙仔比我話佢好似搽左唇膏既老虎狗
ff左下忍唔住笑 後尾太大聲比佢望住 點知個下笑得仲勁

麗敏 ？

我都係咁
中學sba 要拍片做 discussion
好衰唔衰同左好朋友一組
原本都有啲壓力 但見佢講到柒下柒下咁就忍唔住笑
結果一笑就一發不可收拾
同個frd互望咁大笑左成分鐘
其餘啲組員老師同同學都樹熊樣咁望住我地
搞到最後要重錄

中學果陣同屋企人去新加坡玩
咁就有對新加坡夫婦帶我地去玩
果日就去左行聖淘沙既
行行下 新加坡老婆就仆街
果時我就開始好想笑
因為覺得佢仆街果下真係勁好笑
我dup低頭笑左成兩個字
笑到我屋企人問我做咩
用左好耐先冷靜到落黎

中學音樂堂考試要唱歌
有個肥仔抽中左要唱greensleeves
而本身個miss一早規定左 唔可以笑同學
比佢捉到就即刻扣一個grade
條友唔知有心定無意
一起音樂 急口令式讀哂所有歌詞出黎
未到greensleeves個下就已經讀哂
之後成首歌on99企起到
成班都忍笑忍到震哂

中學group project我果組有條友freeride ,我地present果時係分工表條友個名隔離寫done nothing ,仲要放大縮細彈出彈入，全班笑到仆街，我地就忍得勁辛苦

屌 上面我都仲忍到
呢個睇到紅字即刻大聲笑撚左

暑假係外國讀語言學校
有次上緊文學堂
坐係我前面個日本仔無啦啦讀讀下課文企起身對miss揮空拳（5-6下）
仲要只係得我、外藉朋友、同個miss見到
跟著個miss 笑住口咁講whats going on
跟著我地兩個笑到收唔到聲
一個停咗忍住聽到另一個忍笑跟住又忍唔住笑返出黎（文筆差唔識形容）
跟著到我讀果陣一諗返起又笑咗出黎
笑到個miss 都忍唔住跟埋一齊笑
結果一路笑一路讀咗成幾分鐘
最後笑到英文堂個班主任問我地係到笑咩
同佢講返跟住我地兩個一直loop

驗眼嗰時 讀啲英文字
一開始冇任何鏡片就咁睇嚟讀
到慢慢加鏡片睇得返啲字 見到自己原來全部讀錯晒
心諗自己有冇眼殘得咁誇張 覺得自己好on9好想笑柒自己
但又冇理由笑 就忍住笑繼續讀

中四參加左一個通識論壇
喺元朗嘅
嗰個台上嘅big six 嘉賓半鹹半淡廣東話講大欖郊野公園講咗大撚鳩野睾丸
忍笑忍到一個點我直情想笑出聲

喪禮破地獄嗰啲

中學上上下堂
坐我後面條癲佬問我
有冇聽過鍾景輝講鹹濕嘢
之後開始扮佢把聲係咁講：
精子。
卵子。

同隔嚟位同學一路聽，一路已經忍笑忍得好辛苦
之後佢再扮：
慈禧太后，
食卵子。

呢下同隔嚟位同學忍唔住爆笑咗成分鐘
miss都問我哋做乜嘢笑成咁

中六個陣返學校練英文oral，有個同學討論緊減低青少年壓力嘅題目個陣，想講"playing with peers(同朋友玩)"，由於佢peer加左s，所以我地聽落就好似"playing with penis"咁，搞到我地成組人一邊討論一邊忍笑

之後miss見我地忍笑先get到個同學講左乜，然後對住個同學陰陰嘴笑，個一下好似比左個signal我地咁，結果剩返嘅時間全組人連同miss都係到笑

同fd 食緊野個時 有個人冇啦啦坐落黎
但係一坐就啪一聲跌左落地下
跟住佢就自己起番身，重要扮冇野周圍望
佢坐正係我地對面
我地兩個一對望已經好撚想笑
但係笑出聲又好冇禮貌
惟有扮睇佢唔到繼續食
但係一開口又想笑真係好辛苦
食左半碗就走左

有次係學校圖書館啲電腦位用緊電腦
成個埸一粒聲都冇
個個戴住耳機聽歌做野
突然聽到隔離有啲「啊啊」聲
個個望去我隔離
原來個白痴耳機未插好係到睇av
個管理員阿嬸行過黎叫佢熄左佢
全部忍笑忍得好辛苦

好笑

仲有一次我係學校行緊樓梯落去地下
去到3樓個時
有兩個師姐喺度行落樓梯
A同B
慳到3樓同2樓中間嘅交界位準備落2樓嘅時候
突然個A師姐打關斗碌咗落去2樓
佢起咗身之後好尷尬咁望住我地
而我同我另外一個同學落到一樓忍唔到笑大聲笑咗出嚟
畢生難忘😂😂

去西班牙旅行
咁好多街頭表演者喺度表演
有條友聚精會神咁睇緊人彈結他
隔離有個人係吹度啲巨型波波 成個人咁高果啲
咁啱一野爆左落條友度 半身濕曬
後面成班鬼妹即刻好大聲咁哈一聲笑左出黎
之後條友一擰轉面
班鬼妹已經一路狂笑一路跑走

利申：果個人就是我

中學個時一飲水啲fd就引笑，有時忍唔到就噴哂出黎

英文老師係個黑人鬼婆嚟
50幾歲既Net
出左名惡到仆街
我地果時係全校最曳既搗亂份子都驚佢驚到仆街

有次次上上下堂
有條友諗住同隔離位講個黑鬼條連身裙個摺口位好似飛叮咁 點知大聲到成班都聽到
成班即刻笑到pk

佢即刻發火鬧到我地仆街 叫帶頭笑嗰個人用英文講返比佢知我地笑乜
條友又諗唔到作乜同佢講 自己係度dup低頭笑 成班就bok晒喺枱忍笑

到中六有次去 lecture theater 上台
嗰次條鬼婆真係飛釘
成班仔係後面細細聲講
慢慢成班都知 但基於上次比佢罰得太甘既關係成班都唔敢笑

過左5分鐘後佢無啦啦搞左個爛gag
成班就爆笑出嚟
佢以為自己好撚幽默但其實我地笑緊佢飛釘

佢好老師嚟
好掛住佢

有次同個朋友係旺角朗豪坊行緊街，好似係8，9樓，我地前面就有兩條女着住勁高嘅高踭鞋，咁個陣佢地係落緊樓梯，突然其中一條女叉錯腳仆街跟住係樓梯頂凳到落完樓梯，佢個朋友就當然問佢有冇事，企係佢地後面啲人包括我同我朋友都忍住笑，我係佢凳落樓梯個陣，已經忍笑忍得好辛苦，之後到佢個朋友問佢有冇事個下，我已經忍唔到就即刻轉左，快步行去廁所之後就狂笑

屌 我中學又係有個miss好似蔡一智

有聲

仲有次考緊試
數學呀sir監考

佢監監下考無啦啦塊面勁紅
又成額都係汗
但又要繼續行嚟行去睇下我地有冇出貓

點知行到我隔嚟時無啦啦 “砵”一聲放左個屁
我即刻同隔離啲同學對望

原來個呀sir忍緊屎
之後我地成班就忍笑忍至仆街
而個呀sir就叫人嚟頂佢然後狗衝去痾屎

仲有一次同一個呀 sir上上下堂講馬賽對波圖 成班即刻笑到仆街 佢笑到塊臉紅撚晒咁解釋話有隊波叫馬賽有隊波叫波圖

自此之後我地成日上堂撩佢講咸野

我住高層
咁1樓就地下大堂2樓就平台出商場
我就1樓入𨋢諗住返屋企痾屎
唔知點解一入𨋢都會特別急尿/屎
咁急上加急之下𨋢門一關就放左個大屁釋放壓力
仆你個街2樓竟然有兩個裝修佬入𨋢
我即刻扮到若無其事
點知𨋢門一關果兩個裝修佬就係咁屌好撚臭
講哂粗口睥住我
我就dup低頭用手掩嘴忍笑
佢地屌到架𨋢開門就衝左出去
我返到屋企笑撚到屎都痾唔出

屌 我中學都有
唔撚係間間學校都有個蔡一智啊？

有次男朋友嬲咗我
自己沖去前邊冇睇路
砰一聲撞咗落牆到
奈何佢嬲緊我又唔笑得
忍到內傷

公司收工要寫簿
我唔記得咗點寫個'懶'字
咁啱有個大粒係隔離
我就問佢個'懶'字點寫
佢一句野都冇答就拎咗支筆
Chok住寫咗個'賴'字係我手背
靜靜雞笑左佢成個禮拜

中學班際唱歌比賽唱"I believe I can fly"

每次成班一齊唱到I believe I am fly 呢句時
企我隔離個仆街就一定細細聲勁高音咁"out"出黎
果個範圍嘅同學包括我忍笑忍到痴左線

考DSE英文口試嗰時要討論邊一樣裝備或者裝置可以改善單車安全
其中兩個都平安無事講完自己嘅選項
然後另外一個發言
佢話：I think LED燈 can improve... 啊唔係 LED light
佢開頭講得勁順口我都唔係好覺有咩問題
之後佢講返LED light
我先知大件事
加上見到其他人都好努力咁係度忍緊笑
我唯有咬實自己下唇
同時話畀自己聽人地都唔想
我笑人係唔啱先慢慢冷靜落黎

好多年前係間公司做part time文員，咁唔知有大粒嘢定投資者嚟參觀，個總經理夾晒我地班part time返公司開會扮人才濟濟。咁個間會議室係類似課室咁，我就坐最後一排。乜嘢政策方針關我L事咩，我臨記嚟之嘛。我係後面縮到勁低開始瞌眼瞓，突然間隔離個同事撞咗下我，係份道具文件上面寫：「係睇下老細個肚 」我就望下好激動咁演講緊嘅總經理，佢係一個肥過林雪嘅大肥佬，佢嘅肚皮隨住佢激奮嘅演說上下起伏，咁啱佢件裇衫又有啲窄，個下我心入面係咁默念
爆！爆！爆！爆！爆呀！
屌唔夠甘秒佢真係爆鈕，個兩粒鈕仲要射落係佢面前個大粒嘢張枱到
個下真係
個會未開完又冇得走，我地後面幾個part time同啲IT仔忍笑忍到紅都面晒。前面個HR八婆勁專心咁望住佢個肚腩，仲不時點頭以示贊同

中學嗰陣有同學要讀普通話課文
成班好安靜聽佢一個人讀
但佢啲普通話勁屎勁好笑
我不停想忍住但又按捺唔住笑咗出嚟
結果成班勁靜 佢一路讀 我就笑到goo gok聲喺咁豬叫

係酒店工程部做intern
有日department head 同大陸公司代表係到傾單job
咁我坐出面開放式個d位 我前面就係大枱 一面扮做野一面聽大佬講崔西安式普通話
最後我忍左3，4分鐘 面都紅晒 低頭衝去廁所狂笑

中學雞嗰陣牧童笛考試
我地四個人一group考 但係無準備到
結果四重奏Mary had a little lamb
仲要幾個不斷輪流走音
忍得好撚辛苦

中學嗰陣全班企係梯級上面影班相，影緊要落校刊嗰張正經Version嘅時候⋯⋯
攝影師：嗱，預備好未？
我地：無問題！
攝影師：黎喇喎，1，2e而，3！
佢講個2個阿走音走到靚聲皇都唔夠佢玩，佢㩒快門嗰下我地忍笑忍到內出血

Miss似蔡一智 邊間

分 major 果時有個talk係關於bse, 個professor大陸人講廣東話 ，係咁打飛機，話bse做咩都得，例如槌師 心諗讀完可以整槌仔 後尾先發現係廚師

同幾個fd食粥
右面條友想倒d胡椒落碗粥到
點知佢拎左盒牙簽 仲要個蓋係鬆既
結果成盒牙簽落哂碗粥到
我同個fd忍住幾秒後跑左出去外面笑

小學成班要去學校頂層禮拜堂聽經
個禮拜堂裝修唔錯，我地第一次去到見到有玻璃畫
其中有一幅係聖母同12門徒講經
我同學係我耳邊細細聲講（其實佢好撚大聲，個個祈禱緊）

佢：嘩你睇，聖母13P呀！
我望一望笑到震
結果兩個都比人訓話左好耐

諗起精裝追女仔2果幕

有次代我老母去細佬學校既家長日。
咁我細佬就參加左啲計劃，
畢業就會有舊錢比佢升學或者係學野。
所以見家長既時候都有提及個計劃~~~

班主任: 其實呢我建議細佬用舊錢去韓國交流團，
我: 有冇交流團既詳情可以睇下?
班主任: 如果想知多啲既話可以搵返負責既姑娘查詢~
班主任:咁姑韓……啊唔係……姑娘有多啲資料係手，會答得詳細啲 @#&??@&^~
我: 姑韓?????

咁個班主任諗住扮冇野，所以繼續講其他。但我就已經冇辦法再集中精神聽佢講野，自己一直回想同忍笑，仲要忍到震（唔知點解，佢愈正經我就愈想笑。）
忍到佢話我細佬可以去試下學沖咖啡/拉花既時候，我就把握哩個機會笑左出聲（當係恥笑我細佬…………）
點知一笑就笑到收唔到聲……笑到走，個班主任尷尬到黑面😂😂😂😂

普通話堂對話考試，電話通話一問一答咁，兩人一組帶headset錄音的。

帶左耳機聽到miss一話ok就先講自己名呀、咩班，跟住到另外個同學講佢名、班咁，等多兩秒就正式講內容。而呢個過程係會全部錄低晒，講其他野or廣東話會扣分。

果日同個同學分好次序然後等miss指示。唔知佢緊張得濟定點，miss一話ok佢就以為開左波，滔滔不絕咁講晒啲內容出黎⋯我呆撚左咁望住佢 咁因為我同佢隔左幾個位又唔可以開聲講野。佢個樣又好有信心咁，一個「等我carry你啦」咁既表情。我唯有做手勢叫佢咪撚再講啦屌，佢講左幾句先意會到出撚左事，先再由頭講番名同班別呢個時候我已經忍笑到講唔到野谷撚到紅晒 之後成個test我都忍笑忍到講唔到野

中學個陣要調堂
次次搞到啲枱笠笠亂
有堂個阿蛇入咗班房 見到有2行之間通道特別窄
就對住一個女同學講話
XXX 你個度好窄
全班已經o撚咗嘴
然後有個仆街男同學舉手話
啊蛇 你又~~~知嘅？ 唔通?
全班忍到仆街

有個男仔frd好大份 平日蝦蝦霸霸
個陣放學會一齊落網吧打cs 輸咗就大叫
成個場連老細都怕咗佢
又有一次放學去打機
撞正有幾個差婆巡場
一入黎就大叫 全部同我熄喇吧 開燈！
我地個陣嚇到9都縮埋
個男仔驚到仆街 一嘢擰個喇吧個control位
點知推咗去最撚大聲
成場得佢一部機係度
個差婆即刻衝埋黎話
𡃁仔係咪玩嘢啊 熄喇吧啊 曉唔曉中文啊
個frd嚇到瀨屎 震聲咁話
我....我...我 唔識熄啊
忍到震曬

果時係課室考緊試 啲枱相隔都幾近
之後隔離個同學放左一個屁 唔算太響但係附近嘅都會聽到 初頭以為係佢摩擦到啲枱櫈發出嚟嘅聲
點知之後就開始嚟料 一連串"呠呠呠呠"
之後連坐我前面嗰個都忍唔住望一望過去佢度
佢依然扮無嘢咁係咁係到寫嘢
但其實佢已經鬈埋條腰咁寫字 一睇就知佢好急
但佢都係繼續寫 過左3,4分鐘
佢終於忍唔住舉手 個監考miss行過嚟
佢話要去廁所 個miss話 咁你出去簽返個名同時間
之後佢細聲答 唔簽得唔得 我就嚟瀨屎喇
但其實坐佢附近嘅人都聽到
果次真係忍得勁辛苦 我前面果個直程係到偷笑到個背脊係咁震 連個miss都忍笑

仲有次個訓導完咗assembly 叫班中六留低點名
個陣佢開mic話
冇翻嘅同學企起身
班同學忍到紅到面曬

同埋個head p 係班耶撚lead完唱詩同些牙ing之後話
Thank you for your sharing today thank you

.
.
.
好掛住中學啊

你紅字個句究竟有乜用？

有次番馬會電話投注，同個frd一齊坐
有句慣性對白：「你好，電話投注」
啲人就會講帳號密碼，入完就會同個客講「請投注」
個日因為講起立法會選舉
唔小心講左「請投票」
之後自己忍唔住 好撚想笑
因為落左注要覆飛 覆飛個陣要講野
忍唔到笑撚左出黎 笑撚到就黎透唔到氣仲要扮咳
一路講一路笑 個呀叔問我做咩咁激動咳到咁
最後好辛苦先搞掂呢單
收線之後on hold左五分鐘先平復到......

中史堂

全班都好嘈 呀sir無啦啦跳制 鎖撚左度門

好大聲咁講 ：「我鎖左門啦 你地一陣全部都出唔到去小息！」

一打鐘 坐門口個個就開門出左去 全班忍笑忍到仆街 有兩個忍唔到 比呀sir捉左去照肺

有次中學放學後係走廊行緊
有班師弟妹係到拍緊片唔知做乜
咁岩我行到佢地隔離
有知幾可愛既師妹跳出黎嘩一聲
跟住同佢對望左一秒
Feel到佢柒到想搵窿捐嘅樣
忍笑忍到我仆街

剪頭髮洗緊頭，隔離有個阿婆講：「哥哥仔，可唔可以大力啲啊？」（個阿婆都洗緊頭）
個哥仔回佢：「好大力架啦阿婆，再R損架啦」
我偷望下個阿婆同哥仔，已經好撚大力洗緊，聽到啲頭髮太乾再用大r果啲聲
我果陣聽到唔知點解想笑到仆街，但洗緊頭又要忍笑

上堂present 用英文
有個同學讀珠海zhu hai
好大聲讀咗 豬閪

我忍咗好耐最終頂唔順笑到仆街

呢個好笑

之前中學雞嗰陣同同學補習
個老師教寫作喺度讀範文
篇文係咁寫咩「黑色的巨籠」
第一次聽到嗰陣 我哋互望咗一眼 跟住喺度忍笑
成功忍到唔笑冇耐 「巨籠」又出現
本身都唔係咁好笑
但係見到個老師讀得好有感情真係忍笑忍得好辛苦

小學果陣，上pe堂因爲落雨就係課室上 個miss見無野教就拎返陸運會既相黎比全班睇 張張相miss都會講下佢地做緊咩類型既運動 碌到去女子組田徑比賽既相 miss講:大家睇下我地學校既女子運動幾靚 好似香港小姐咁 點知有個同學大大聲講：係香港小姐呀 不過係落選果班呀嘛 之後成班大笑 連個miss都忍唔住

中學個陣 有個同學上堂係到睇 鹿鼎記
個堂咁岩係訓導上就收左佢本書
個同學過左兩三日就話 頂個個收書一日都還 我到而家都未比返我既搞錯呀 我過左兩日要去留堂 咁留堂室就連住訓導 格住一塊透明玻璃既 我就見到個訓導係到睇緊本鹿鼎記 仲要睇到本書既一半 我就一路忍笑 留堂會要有一個訓導當席既 佢就問我笑乜 我同佢講完 佢都行左出留堂室大笑

一開波就呻吟？

i大？

考高考oral，對面個女仔講嘢好大聲，有一下佢將「機會」講下做「雞會」，但佢又要拖開尾音修正，變成「咁先有呢個雞.......機會」，忍撚到我即時微笑點頭過渡。

以前有個耶撚朋友要受浸，我同另一個朋友坐係觀眾席無聊講下耶教有幾唔合理

當然會有一個個耶撚上台分享見證啦，話見到耶和華乜乜乜，個個講故佬咁七情上面，其中一個說話佢平時都好準時訓覺，但突然有一晚唔知點解好夜都冇上床訓，好認問我地「你估下我做緊啲咩！？」

我靜靜雞同隔離朋友講「打飛機」，兩個一直撳住張嘴笑左成分鐘

有次同女朋友食譚仔，咁我地坐一張長枱，隔離有一個岩岩收工既後生地盤佬 再隔離坐左3個mk 2男一女，其中一個mk仔把聲仲係好撚毑型個隻

一開始坐低個陣個三條mk已經好撚嘈係到傾計，仲成日拎住部S6係碗大辣湯底既麵上傳來傳去自拍
我同我女朋友加埋個地盤佬已經你眼望我眼咁 心諗做乜鳩 之後無啦啦食食下啪一聲，佢老味個戇鳩毑型mk成部三叔跌撚左碗麵到 仲要碗麵係套餐個隻大碗 我同女朋友同個地盤佬三個對眼同時望過去 之後望一望大家 已經好撚想笑又廢事當面笑鳩佢 最後見到佢部三叔成部野鋪左層紅油

我地中學啱開禪修課堂，咁我地成級加埋校長兩位訓導主任同埋個禪修老師入去禪修室，咁啱個日落雨啲人隻腳又濕又臭到仆街，入到去成間房臭到死已經忍笑，點知訓度問邊個隻腳臭又無人認，點知佢逐個逐個行聞邊個腳臭，之後有兩條肥仔俾人捉左出去洗腳，個陣成級已經想笑，點知禪修老師叫唔好嘈，要尊重禪修，5分鐘之後無啦啦聽到禪修老師放屁，響到好似炮仗咁，前排啲人已經忍得好辛苦，點知個訓導老師忍笑用手遮住口問邊個放屁，前排有個同學就一邊笑一邊講個禪修老師放屁，之後成級都笑到仆街，兩個訓導叫我地唔好笑，但喺佢兩個個樣笑到仆街

大部份都係學校忍笑
點解學校想笑都唔得

中學有個frd唱左6年校歌都會早左1,2拍入
我次次都忍唔到笑出黎

中學果陣隔離班有個毒撚個樣好似陳友, 成日比人恰

有次考試全級去禮堂考, 咁啱陳友坐我隔離行前一個位
一直都平安無事, 去到中途陳友後面個同學係咁用筆篤佢背脊,
陳友係個位度扭黎扭去避都好好笑, 唔知點解又無老師見到阻止佢喎
佢後面果個仲要loop 住唱: 遙遙晚空點點星光xxxxxx 陳~友~~

我笑到痙攣咁

同個frd一齊行去透明玻璃門嘅商場途中見到個細路太矮睇唔到扶手個位，唔知有玻璃一嘢撞咗落去仲要反彈跌低
個frd撞親個下爬當時逢左幾針但未拆線，一笑就會爆線
個細路撞親已經好好笑，但笑佢又好賤所以要忍住，但個frd想笑唔笑得嘅樣更加好笑，笑佢又驚引埋佢一齊笑會爆線

以前返餐廳，然後有個外國人投訴個印尼炒飯唔新鮮，因為個蝦片通左風，咁經理英文差，叫我幫佢翻譯，佢得知狀況後，攞番蝦片，個樣仲成個Thomas 咁，瞪大眼笑笑口咁，咬左啖蝦片，再講句fresh~~ 屌，忍笑忍到我 個客個樣又好嬲，唔敢笑

中學有次係課室早會
開電視睇啲老師宣布野
有個訓導好嚴肅咁話
「最近我留意到好多同學既髮型唔合學校規格，學校係絕對唔容許學生.....用泥膠gel頭」

我地全班係課程笑到收唔到聲

Form1,2個陣上堂
有個呀sir唔知講咩講講下話：所以最緊要忍！
點知佢講左 所以最緊要撚！
個撚字仲特別大聲
之後佢扮冇野 但我地成班男仔已經忍笑到仆街

中學數學堂個陣 有個同學櫃桶做其他科改正 個數學老師就捉到佢兼hi 9佢 個老師話：你前面有篤屎唔通你要踩落去？
我就忍緊笑 點知有個肥仔無啦啦就叫：嘩 屎啊 哈哈哈哈哈
跟著個老師 > > >
肥仔好波

旅行忍笑史
香港人一出國就以為冇人識講廣東話
有次同朋友去台北 排隊買鹽水雞
跟住有幾位香港師奶搭嗲吹水
之後我地有個朋友從遠方行過黎
一行到埋黎就大大聲講: 嗰幾個師奶搭咩嗲
我地忍笑忍到PK

夜晚十二點度坐地鐵，咁有個乖客飲醉酒，咁差唔多到站嘅時候大家就企係車門附近等落車啦。點知個醉酒佬打乞痴，一野好似驅魔人咁噴左勁多嘔吐物出黎，噴哂落一條毒撚嘅後腦，啲嘔吐物嘅衝力仲要勁到噴去車門再反彈去個毒撚塊面度。

個醉酒佬即刻好清醒，係咁講對唔住。然後個毒撚擰轉面，笑笑口講唔緊要

但其實成身都係嘔吐物，臭到仆街。而我地成班朋友一路忍笑忍到仆街，一路因為太嘔心要作嘔

心

有一日同一個朋友去某棟商業大廈嘅地下等LIFT
因為層數好多等咗好一陣部LIFT終於到咗
但由於部LIFT係落嘅 排隊嘅人都猶豫入唔入好
企係我地前面個阿叔就首當其衝咁入去
但佢都思索咗一陣 所以入去嘅時候比個LIFT夾咗野
呢個時候朋友就問:【喂 入唔入好啊?】
我:【反正落完地下又上黎 唔入啦】
我嘅回答一言驚醒夢中人
阿叔聽到我咁講又急急腳咁想走番出去 點知又比對LIFT門夾多次
比部LIFT一連夾兩次 阿叔覺得柒柒地就死死氣留咗係LIFT入面
部LIFT關咗門我同朋友即刻討論【哈哈 個阿叔比門係咁夾】
本來笑兩笑都冇乜野
點知部LIFT一上番黎打開門個阿叔居然懶型扮冇野
一手叉腰 一手「僕」落排LIFT制到

就好似呢張圖個女人POSE咁 但冇叉腰隻手係同個頭一齊烏落啲制到
呢刻我真係忍唔住 同朋友係LIFT門笑到震哂膊咁
入左LIFT之後我地嘗試平伏心情 但十幾層LIFT嘅過程絕對唔短
我一回想起阿叔個POSE 就忍唔住笑左啲豬叫聲出黎
聽到我忍唔住笑嘅聲 唔止我朋友 連企我地後面班西裝友都忍唔住笑到豬咁
最記得出LIFT偷望到阿叔塊面又紅又黑

之前返電話訪問 隔離個新同事問到去個人資料果part
： 請問你既姓別係男性定女性呢？
仲要超正經咁問 可能我笑點太低 我係隔離忍得好苦

跟on9團去上海中共一大會址記念館
佢就完會播條動畫片講果陣共產黨幾慘幾剩先贏到 啲畫面同音響都係中學雞水平
我同朋友咁啱企正第一行 條片一播佢就"嘩"左一聲
但係全場都好嚴肅好靜
我忍唔到笑 比個實Q趕左出去

有一個真係而家唸返都想笑，
果年會考，咁我細個唔溫書，英文都唔識多個既果時，
到左英文口語果日都唔想去架啦，不過比人叫我點都去考埋佢啦，最後就去左

去到個試場，就幾個人係到gp discussion , 一開始有人搶左個開波，之後我就講左一個論點就完左，pass個波比對面個女仔，之後都順順利利一人講左一個point,就開始dead air, dead左三十秒到， 大家你眼望我眼，我果時已經忍笑忍得好辛苦，之後有個女仔就話， i think...i think ,,.i think, ......i think , 終於我忍唔住，大笑左出黎。，... 全部人一齊望住我......

激嬲左女朋友，佢喊咁既口面，我哄緊佢個陣唔知做乜鳩好想笑

中學有個副校唱歌，唔係校歌國家果啲，係果啲英文民謠果類，仲話自己好鐘意首歌點點點，點知一開口既走音，全校連老師一齊忍笑，最後仲俾校園電視台班友仲放上youtube public

中學英文堂去果啲mmlc用電腦
有個同學冇熄聲玩小朋友落樓梯
之後玩到死左部電腦就好大聲：呀~
跟住個鬼佬都呀埋一份 忍笑忍得好辛苦

有次中學上中文堂
個miss本身都成日講埋曬啲唔關事既野
又周不時上上下堂會開啲蘋果動黎俾我地睇
有次佢一入黎未講書就開始講啲唔關課文事既野
唔記得講啲咩係關於男性既髮線定唔知係額頭
之後佢想叫啲男同學全部拿起前面執陰俾佢睇額頭
於是佢就好大聲咁講“勃起，男同學全部勃起！ ”
全班即刻一齊忍笑 我直頭趴左係枱係到震
唔可以俾佢發現有人笑因為佢一發現就會點名問你笑咩講黎聽下大家一齊笑

之前係馬鞍山跑步跑去沙田,途中經過城門河見到啲人係到爬艇,見到有一條艇有4-5個人係河中間,慢慢沉落去,聽到佢地大叫,之後跑緊步要忍笑調節呼吸,最後頂唔順都係氣咳,停咗落嚟

上A.Math 個Miss solve緊 p(k)
解到最後 佢好自豪咁指住個答案講
咁我而家就係PK啦
我即刻爆笑左出黎 其他同學太純 無人笑 得我一個笑
根住個Miss仲話要話比佢老公聽

訓導Lunch check人頭髮有無過長
事先有人通左水 所以好多人都趴係張枱扮訓教
咁個訓導就唔會搞你
有個男同學個頭髮長到衰硬個種
唔知點解走左去角落踎左係度
根住訓導見到佢 問佢做咩 佢話無野
訓導話佢頭髮長 問佢咩名 佢:吳志X
訓導勁大聲咁講：咩話？唔知？
趴係度扮訓個啲人由個訓導見到佢踎係角落個陣已經忍梗笑
到訓導大叫 唔知？ 全部趴佢度個跌忍笑忍到震哂

趴係度個啲

下一站金鐘 下一站金鐘

有次英文present topic自定同得10幾分鐘準備
最後我地組講個topic係AV
基本上個present係亂黎
我地由得其中一個鳩upper同學自由發揮

講講下佢愈講愈遠 仲話最中意睇既類型係mother and son
笑撚到我仆街 完全講唔到野 最後skip左我個part

中學都咁似小學雞

[外國撚]有晚返屋企，前面有對亞洲情侶喺度打情罵俏，講嘢講得好撚大聲又露骨到痺，佢哋望一望後面見到我同個fd講咗句：「應該唔係香港人嚟嘅。」，之後就開始講點搞嘢、要試咩招式，間唔中就爆一句：「我今晚就屌撚死你」之類嘅嘢出嚟，又連條女對胸咩size同條仔條J幾大都講得好仔細，我同個fd一路行一路忍笑忍得好辛苦，差唔多五分鐘後佢哋停咗喺個閘前面，原來佢哋同我住同一個地方但無帶鎖匙，我唯有拎匙開門：
情侶:thank you
我:唔使客氣
情侶:>>
我同個fd即刻跑返屋企大笑

比老師鬧緊果陣

笑

Lm

試過開會果陣老細鬧緊人，鬧到咁上下終於停左一停，成間房既人都唔敢出聲dead 哂air , 點知有個同事應該係玩緊電話唔小心hi 錯左制，㩒撚左個siri 出黎，嗌左句

"對唔住 我唔係好明你既意思"

忍笑忍到勁辛苦

唔關忍笑事，不過見巴打講開就醒起有個類似嘅情景。

大家都知中學男仔頭髮唔準過眉，咁我中學就會安排校服髮飾檢查，會係早會時間係禮堂睇下有冇人違規，而某部分男仔為左唔比人捉就會撥起pat陰

而檢查個陣訓導會企係台上面，佢見到班男仔嘅舉動，想話比佢地知呢個係垂死掙扎嘅行為，於是佢拎起支咪講左一句：男同學！你地"撥起"都冇用架喇！

全場靜左三秒之後一齊大笑

留名

相認？

中學果陣有個同學成日拎電話同人傾計
有次佢當住班主任面前傾，班主任見到就叫佢交電話出嚟。個同學唔比，於是一路傾一路走，班主任就係後面追住佢。
然後佢彈左一句：「屌，有個八婆追住我啊。」

同個fd行街買衫 間鋪播d韓文歌 睇緊衫時隔離有個女仔聽到韓文歌就好high 係咁唱比佢個fd聽 跟住我個fd睇緊衫冇望過黎 以為係我唱緊 勁大聲講左句 咪撚唱 好難聽 個女仔呆左望住我地 忍笑忍到仆街 跑走去笑

贈你地四隻字？

小學嗰陣有次考試
無啦啦聽到後邊有人放屁呠一聲勁大聲
我同其他同學個個都望晒過去
跟住個同學知道自己柒咗 勁大聲咁話
望乜嘢呀又
個個轉返身之後 係咁笑 笑到鬆唔到

賓妹😏

我笑到停唔到

係公司去廁所 一開門見到尿兜有個同事痾尿 不過條褲同條底褲除到落到小腿

[quote]係公司去廁所 一開門見到尿兜有個同事痾尿 不過條褲同條底褲除到落到小腿 成個屎忽打哂出黎 我一路痾一路忍笑忍到成個震哂
唔明點解成三十幾四十歲人仲成個小[朋友咁成條褲除低/quote]

小學雞個陣
我敬禮個陣講：「陳sir含撚。」
隔離條撚屌笑撚到仆街
陳sir平時係勁撚惡個啲人
鬧到笑個條友仆街
佢一路鬧我一路忍笑
忍唔撚住吱左聲
佢問我想點
我即刻爆笑

最後條友爆埋我叫陳sir含撚
罰企左一個月小息

我地公司有個男同事A，佢對人好好好有禮貌既
但做野實在太廢，講野口疾疾
成日俾上司鬧到死狗咁，性格懦弱冇自信
一日到黑淨係識打乞痴，一直係大家恥笑既對象

有一日大老細叫晒成Team人去佢房，好凝重咁宣佈A已即時被炒
其實呢件係一件好Sad事，見到有D同事都好唔開心同震驚
但我個刻唔知點解好想笑，我唯有咬脷整痛自己令到冇咁好笑
事後同我同事傾返，原來佢當時都同我一樣忍緊笑
而佢為左唔笑，佢就插入褸袋緊握拳頭，用指甲整痛自己
同我一樣用整痛自己既方式令自己唔笑

上英文堂之類嘅野
啊sir問問題
有個同學想搶答博好感，但英文程度又唔高
本身想講「她的家」

點知佢口窒窒咁講
"sh, sh, she home!!"
啊sir同啲女同學即刻笑到仆街
坐係佢隔離忍笑忍得幾辛苦

每次諗翻起都覺得好好笑
究竟佢係點升上黎

去泳池游水
隔離有group男仔教緊一個男仔游水
教游水個男仔: 你郁下條腰啦!!好似扑野咁樣啊!!
學緊游水個男仔(超大聲): 我唔識扑野啊!!!!
頓時全場泳客減速....
我忍笑忍到面紅都係忍唔住笑左出聲...

基x?

[突發]
尋晚同個friend喺紅磡
見到有個阿叔瞓咗喺地下好似死咗咁冇咗反應
我哋同一個途人報警
我個friend一路同999描述緊個阿叔嘅情況：
「冇呀佢冇郁呀。冇，對眼冇打開。聞唔到酒味喎。」
之類，講到好似好嚴重咁

點知講講下
個阿叔好似喪屍蘇醒咁起番身
我哋見到即刻想笑
我個friend忍住笑咁同999講：
「……佢又好似起身喇喎……」

事後個阿叔坐咗喺度繼續冇反應
應該係飲醉酒
我哋未等到十字車嚟就走咗
喺下條街忍唔到笑咗出嚟

同女朋友搭地鐵，見到有袋餸勾住係門口扶手冇人理，架車好靜我用正常聲量話邊個師奶矇到漏左袋餸，我女朋友笑住準備拎手機影低佢share比朋友，下一秒坐對面個師奶拎走袋餸出地鐵，柒到想搵窿捐，忍笑忍得好辛苦

同女朋友睇29+1，欣宜生cancer，本來好sad，突然同個青梅竹馬講不如做愛，睇到呆左然後忍笑，我女朋友見到我忍笑佢又忍唔住笑到bu一聲，結果前面排同左右兩邊都知道我地笑又笑埋一份

同朋友去見hku民意調查cold call兼職，在場大約有二十個人見工，個面試官叫每人自簡，個個都簡單自介名, 讀緊咩, 點解想做, 大約三十秒，到有個肥妹自介自己叫kira，係日文拼音，可以叫佢key拿，佢啲朋友叫佢key華但佢本人鍾意ki拿多啲，跟手詳細講佢做bu民意調查同電訊盈科cold call兼職，學到啲乜，講撚左20分鐘，我同我朋友已經忍笑忍到震晒掩住面，點知佢講完個面試官“讚”佢內容好豐富好detail，我大笑左出黎，全場二十幾人望住我心諗做乜鳩，個面試官問我做乜笑到咁開心，我話唔好意笑想去廁所，賴低個fd係廁所笑左10分鐘先返出黎

中學練中文小組討論，miss叫人出黎示範，其他人評分比意見，個討論題目係達成共識，外面三個人已經有共識，唯獨有個女同學死都唔妥協，完場我隔離個fd寫評語，佢比5/5，評語係立場堅定，笑到我標眼水，miss見我地坐後面果兩個扒係枱面震緊問我地笑乜

有次去interview 要抽一個英文字做即興演講，有條友抽到discontent, 佢一開波就講disconnect, 全程離題，坐board個呀sir同大sir係-> 個madam就陰陰咀笑
條友啲英文又難聽唔知佢up 乜，我忍笑忍得好辛苦

搭火車有條友電話響，響左成分鐘佢都唔聽
佢自己又一路周圍望搵緊邊個電話響
跟住我望住佢同我個fd講：唔知邊個電話響呢
之後佢先知係佢自己電話響
佢一聽電話我即刻擰轉身忍笑 忍到成個人震晒

讀化驗final yr去career talk，其中有個做保險既師兄返黎分享，自己個行算好景冇諗住轉行，但都有係咁意扮認真聽下以示尊重，通常保險佬都吹到好正面好有理想有抱負，個師兄就話自己睇左本好有意義既書，好有啟發性，，付予佢人生目標，改變佢既一生，但係佢話唔記得左個書名，我同我fd忍笑到掩住口扮思考

中六考英文oral個時
坐我對面個條友一路講野個鼻哥窿就一路放大縮細放大縮細咁樣
而卻我隔離個條友同我一樣都留意到呢樣野
結果我地兩個就全程係度望住佢個鼻哥窿
然後係度忍笑

個陣中學兩個班主任,一個係後生呀sir另一個係個中年miss,有日班主任課成班都好撚嘈 之後個呀sir燥咗，一嘢勁大力拍枱講 「嘈夠未呀！」之後寫緊黑板嘅miss 突然擰轉爆咗句 「邊個拍枱！！」 全班忍撚到仆街

中學激嬲咗女朋友
佢同個fd係走廊ai住睇人打波
我見佢食緊糖
就話
你食緊嘢呀
佢個fd忍唔到笑，就話
下面D人好好笑呀哈哈哈哈
我女朋友都忍唔到笑笑埋一份

參加細佬畢業典禮，因為係基督教學校所以要唱詩
後面條友全程好似唱opera咁唱首歌，仲要甩beat走音
重點係，其實首歌係歡樂頌嘅改詞版
爭啲忍笑忍到內傷

小學個陣 每個星期五朝早都有週會
每次完之前都要全部人唱聖詩
咁教宗教個阿sir 就上台領唱啦
佢把聲係689唱真心英雄個把聲
咁大家就開始唱
點知佢第一句就主耶穌愛鵝~ 主耶穌愛鵝~ 走撚哂音 衰過汪阿姐
我地成班人一邊忍笑 佢就一邊主耶穌愛鵝
唱左兩分幾鐘先完 個陣忍笑忍到我胃痛痛地

中學PE堂出咗去打網球，手多多拎咗個網球上課室
有日Lunch time完咗鳩流流無嘢玩，就同個friend喺課室個層到拎個網球嚟打golf, 拎把遮扮哥爾夫球棍。由個層嘅頭打去尾，尾嗰到咁啱有個地底去水窿。我地鬥少桿數打到去個窿到
我課室個層咁啱門口對正art room, 好多修art 嘅同學出出入入
我就埋尾個時好撚嬲，打嚟打去都打唔中，咁我就一下好撚大力，起晒勁咁蓄力一擊掃埋去。咁啱有幾個女同學係art room門口出嚟見到我玩，就企係門口等我打埋先再行。我一嘢掃埋個網球到，擺撚埋甫士，好似咁樣
嗰幾個女同學好撚驚個波飛入裙底，又尖叫又禁住條裙又遮面又盛。我打完之後，搵極都搵唔到個波飛咗去邊，我個friend都搵唔到。
屌個一刻覺得好撚神奇，

屌個波原來卡住咗係把遮到

Lc

其實咩叫奶大蕉

咁耐先得一個人講下一站金鐘
搬返出嚟畀大家笑下

嗰時一到睇一路笑

下一站金鐘

有次等緊ex
諗住玩下嘢 等佢到左嗰時喺後邊cool實佢條頸嚇鳩佢
點知自己點撚錯相
仲要好大力一嘢cool實條友條頸
加埋勁大聲：「打劫！咪郁！舉高雙手！而家唔係事必要你講！」
當我諗住講埋 但你所講嘅將會成為呈堂證供嗰下
佢另左轉面，當下我已經心知不妙
佢仲要笑住咁話：黑警呀而家？
我已經忍唔到笑 笑住咁跑走

有一次 翻工 要對人地身分證
佢姓 陳 名 代謝
我好唔生性笑咗一聲

好撚好笑

琴日我去打冷食野，對面坐左一對大陸母子，個細路一泥到就整跌左對筷子，個細路好醒咁執返對筷子然後放去格離枱，攞左格離本身乾淨果對，點知用左一陣佢又跌，有個侍應見到就響格離枱攞左佢頭先跌左落地果對比返佢，仲話：「唔好再整跌啦！」個細路見到o左嘴，重望左對筷子一陣 諗緊係邊對乾淨，我當堂笑到pk ，個呀媽本來諗住用對筷子幫個仔夾餸，個細路噤住佢媽隻手 用懇求ge眼神望住呀媽...最後個細路無用筷子成程都用匙羹

instant karma

之前中學初中上家政堂，個老師攞個筲箕示範點樣用。佢一路用一度講：拿依家教你點樣用個西，將個西係禁大力chok，chok走啲污糟嘢，chock唔乾淨，就用手攞走個西啲污糟嘢。最後就洗番乾淨個個西。個時成班忍笑忍到仆街

屌我地係咪同一間學校 見到你個comment我先醒起發生過一樣既事

小學睇住個女同學仆街，仆到好似劉翔跨欄咁 ，忍唔住kit一聲大笑出黎，事後個死八婆報鳩我串，屌你

唔好起我底啊

有晒畫面

台下班人都笑到好辛苦